觀塘區唔顯眼canteen 海潮蔥花蛋多士～冇得頂！

Lunch去食個撈麵+多士就岩岩好，幾十蚊又一餐！

係咪西童

屌你老母賣完廣告未

地扯呢

海潮食堂